求 homepulg推介

想搵1雙(最好3隻)
要有背面3腳插頭
要有最少2個出lan線部(電腦+ps4)
wifi可有可無

屋企上網100mb

筆直：要求有d多 唔知價 預1k左右

求大大們介紹

3隻筆直都夠買兩部68u行mesh

你都係想我地講Tp-link